關於GME, 如Melvin破產下一步係？

財經新手
純學術地想問吓
如果Melvin 公司破產
之後清盤
再清經紀人
再清證券商
如果都未cover 到堆錢
咗再上係 SEC?
到最後係政府埋單？
如果政府都清唔到（聯邦政府破產？）
到最後會唔會係買GME股票嘅人損失
（雖然道德上被借嘅股票係無知會過去借俾人）

衷心請教

另外想問下，
其實Melvin咁short法，算唔算illegal or criminal?

好似雷曼咁？

Lm

但個問題係
係條搞屎想on99咁樣玩short
最後可以搞到攬炒好唔make sense

LM. If we burn, you burn with us!

美國政府破產既話 錢唔係你要考慮既野

股災is coming to town

政府強行供股？

無錢就全球賣資產
唔止美國奶野

咁啫係fallout 啦

咩叫
// 咁樣short 法 // ？

Melvin自稱平哂倉

今日有個巴打講 假設左市場係理性

我睇法
大家都假設市場係理性先會有沽空出現。 否則，如果全部人唔理性，
1.有人沽空左，市場上有人全掃再SH，無人出貨/出無上限價例如一億一股咁， 最終必需會導致沽空方破產，再連鎖落去。 所以，市場“唔理性”既時候，沽空係bug?

Or 配股畀聯邦政府
所有野都解決哂

prime brokerage輸

雷曼係銀行
業務性質都唔同 唔好痴線啦

138%係點先平到

我自稱係Elon Musk私生子

平 睇過

咁佢short一股 咪要不問價入一股
其他變廢紙

依家個問題就係short咗120股 但市場得100股
咁咪有位炒

人地反左手又會同你講啦wo

咁就算佢用100億買100股都仲有20股點都填唔到

咁果20股點還？

會死server唔比人買

平咗19% 好似係

去到差唔多d老散就會賣

仲有119?
依加流通仲有幾多

佢可以同人deal
唔一定還股票
可還差價

E..你明做緊咩喇喎
希望唔會有傻仔賤賣廿股比佢啦

on9啦，佢會係其他地方揾返筆錢

122% as at settlement date on 15 Jan(Released on 27 Jan)

但冇人賣股，個股票價點升？唔係要一買一賣，有成交，先會有價咩

唔係點解一開始就叫所有人SH
梗有魚毛為左十元八塊走出走入
一個唔好彩比佢接到其中20股其他人就一齊玩完
但而家未有證據顯示佢接左20股，反而依幾日不斷加沽可能愈借愈多都唔奇

人地昨日話破產係fake news

買入全部流通股票再放38%出去再買入
或者係市場外同某啲股東買非流通股票
好似係

對沖基金既死期係咪下星期五

正常卷商唔夠錢就斬倉

你意思係 只要大部份人都SH
佢依加係123%
只要佢買唔到果23% 佢下場就係任你開支票咁買?
咁依加市場流通係幾多?
依加散戶都仲入到貨
點解佢依加唔掃晒市場上仲流通緊既貨?
新手唔識SOR

嫌輸唔夠？

但依加係唔係唔知流通緊有幾多?
佢依加手上有幾多係唔係無人知
佢依加平到倉機率係唔係極低
只要大家SH就夾爆佢

"大部份人SH 推話個價 係咪無上限咁升; 1000~1500~5000"
睇雲哂咁多個post ; 無人答到呢個問題。
屌剛剛重升穿400

換手率巴打

價格會實時變動
非流通都唔會咁易放啦

所以我都係食花生。

利申 本人並未持有相關股票或其相關之任何投資產品。我都係食花生。
祝各位巴絲打期開得勝。

GME 班大股東其實可以賣晒手上所有股票
再另外開間 GME 都仲得

可能開到十間

流通股有四千幾萬，唔UPDATE既數據顯示市場有千零萬股係散戶手，其他全部都係D大FUND基金到，原則上唔會無啦啦拎出黎買賣
而空投班友空左1XX%，都無人知而家咩數據
但睇聽日期結月結個數量，佢地都差唔多已經要搵千零蚊萬股黎平倉
而家市場上任何交易都係推高緊個價，即使佢想而家掃都係會不斷推高個價，
而如果佢要掃曬，你就會睇圖睇到買入量大到上太空，依樣就係我地等緊既野

做咩要幫班做空佢公司既人? 而家全世界幫緊GME，你自己就去幫對家?

我岩岩入左3股
升得太快
465入左

其實GME係唔係要轉型
佢依加個業務其實似會收檔

細細地玩下好喇，唔係完全無風險
好似其他人咁講佢可以一早已經平曬唔出聲
又或者政府見唔對路停牌(雖然停牌佢傷D)
到時ALL IN既晚晚無教好訓就唔好

GME=垃圾，零投資價值，夕陽行業
所以而家真係純賭錢，一人拎少少出黎賭嬴空投
完全唔係股票，唔係價值投資

本來轉唔到型 而家轉到了

歷史上最大型既賭局

正常睇下個gapup價都知斬唔切。除非佢全副身家百幾億放晒落去

上太空後記得係跌落地之前換現金 如果唔係drop to zero就pk

負油價果次就係斬唔切，ib 輸到 high

其實08年都唔係好make sense
政府咪又係要科水

未到開盤時間係斬唔到

公司冇平

想知券商果d sc可以點斬

點睇到Melvin Capital名下咩時間short咗幾多股GME？

點睇到Melvin Capital幾時要cover short positions? 點知道個deadline?

如果Melvin Capital玩野唔還貨 淨還錢俾broker跟GME市價去計 咁我哋點算 咪仆街？

好多消息都唔透明

希望多點高人出來講解指點

應該contract 黎
找數就得

呢單嘢習近平都平唔撚到

美國政府破產
美國政府唔夠錢就印㗎啦

係 冇人理性討論 問多兩問屌尻你

你唔係我個仔喎

shorting over 100% has been made illegal since 2008 (應該係雷曼單野之後?)

但Melvin 呢d fund capitals 應該都short 咗一段時間，但 SEC 係完全冇做過野，你就知 Wall Street 係幾咁黑暗

今次難得有機會打大䲔，真係有今生冇來世呀!

還到4,5成就完架啦
之後就係一般玩法

今日應該係 97.68%
呢幾日都有人再繼續 short

謝解釋

痴撚線世界
要錢唔要命

支共仲唔晨早用呢招滅我美帝

但citron加沽再老破咪券商食
最後會唔會多過500K果啲先係輸家

上天臺

每個星期五死一次
呢個星期五多啲short expire
所以先有機會

但係對家可以頂過嘅就下星期繼續
成唔成事就睇幾多痴線佬會
佢終有一日要cover 大家就係等緊個日

唔出口術 佢地點平倉
佢地一早錯過咗應該要平倉既機會
你諗吓之前未有咁高價位既時候 佢都虧損30%
依嫁咁既價位 佢根本唔夠錢平倉
佢地依嫁應該係諗緊係咪都破產 不會博到尾算
反正最後會有人幫佢地收尾數

宜家變賭股

我諗過呢個問題

返正都輸 不如呢幾日轉晒啲資產去其他地方 同著草

到最後又唔知邊個賣單

又會唔會變左人踩人踩到上ifc

其實依家係全世界睇佢仆街
破產就同其他公司一樣 睇下有冇人食左佢成舊野頂左條數佢
但on9先會頂 基金公司D資產值得幾多
冇人頂既就等到期壞帳 等話事果個還 但還一世都還唔掂

比較有可能係政府好似雷曼咁介入 填左條數佢止血

想問下當大部分空頭平倉果刻，個股價係秒上到一兩倍？

有無人答到
係就好笑

幾多倍估唔到

一開始係幫緊佢 但而家成件事已經唔似幫緊佢 又唔比佢供股籌多D資金
散戶一齊事後入股佢公司？

定係大家都係想賺大錢 湯基金

係可以無限上，玩緊音樂椅，散戶真係同你SH咩

佢自己係風眼，識玩既叫曬全部員工一齊入去攞MELVIN 錢，下半世唔駛做啦YOLO

有限公司老破蝕極有限
班友加沽擺明預咗唔還
反手call返執咗就自己錢
間公司又有咩所謂

自己公司啲股票升到仆街cashout都唔得

銀行？

等我諗佢平曬低位倉再高位沽過

都要有投行俾佢加沽先得嘅

所以今次之後邊個填氹都好，美股又要黎次大整頓，玩到咁無賴，以前靜靜雞無人覺，今次玩到全世界都知

如果最後升到10萬蚊一股,又有1%股平沽到比沽空機構平倉
咁大條數銀行都會仆街架
拜登會唔會出手同會點出手

好似已經加沽咗
最後條數hold係度券商唔食
係咪打法律戰了事

明知佢還唔到都仲接
真係American dream
打咩法律戰吖，破產咪完囉
就算有投行出事佢地都係un un腳等政府救架咋

啲投行俾得佢加沽就入晒貨等派啦
投行有事就話驚拖冧個股市姐
GME班友又冇呢個能力
唔覺得政府會理

真gme fans應該佔好少數

一日唔套現都未係錢，分享喜悅咩

救銀行架咋，點會救基金佬同散户

20 升到 400 ，大户都走啦，唔好講話散户。。